林忌: 連登仔信哂親中媒體「線報」既報導, 炒哂車

Kay Lam
11分鐘 ·

求證了昨日劉小麗在遊行時，被支持填海的大媽鬧癡線，佢反駁「返大陸啦」；再被市民問佢，有人要焦土射落海，佢答：「燒左香港令香港變大陸，同大陸冇分別，咁不如返大陸啦」

然後「線報」改成「叫黃毓民返大陸」、「叫投白票返大陸」，然後「本土派」就信晒土共報再改圖宣傳

「線報」由上海市政協邱達根投資

連登仔為咗反泛民竟然連共產黨報都信

又係林忌呢條D100偽本土垃圾廢柴，同黃世柒日日出嚟獻世

所以問SOURCE係好重要

事其事，非其非

唔好因人廢言

講獨派第n次炒車

佢無片咪又係任佢鳩噏

明明係黃毓民主義者炒車

港獨派不嬲都知黃毓民係代表台灣國民黨系統大中華一統勢力

一開始係食花生

問過樓豬呢啲私怨嘍囉未

線報都無片, 入面張相仲講明「設計圖片／文字」

點解要特別信土共網媒鳩噏?

關我撚事? 我都好憎老千, 今次純粹炒下花生

有冇人完全唔明佢噏乜

一定係香港新聞自由冇咗，資訊封鎖